友愛邨六旬翁床單自縊亡 女友揭發報警

屯門友愛邨一名六旬翁以床單上吊死亡，警方正調查其尋死原因。

事發在昨晚8時許，一名65歲姓余的男子在愛樂樓一單位以床單上吊，其女友發現將他解下並報警，救護員到場證實事主已經不治。警方初步調查相信事件無可疑，現場未有檢獲遺書，正調查事件。

上吊唔辛苦咩...?

到底友愛定山景多啲

女友

友愛連紅衣女都有，贏成條街

兇手就係女友

65歲都有女
連登仔

男人害女人？

大陸妹？

咁你即係覺得女人害男人，仲問我啲咩？

害好多種解說嘅

啲女人好撚蠱惑

謀殺?